啱先坐地鐵經過太子站

就咁睇入面好乾淨 有燈

推

入面一個人都冇

同中學生齊上齊落 入黎幫推

[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生